呢個衰妹終於畢業啦！

又嫩口又大波 連登仔有乜可能會唔屌

隻腳淫到出哂水 仲要係咁俾仔圍 我曼

永生永世只愛吾曼一個

ig?

似mix

Who?

賓妹??

黃淑蔓

大波

l

知吾知自己好撚戇鳩？
我都忍左你好撚耐
日日扮撚哂大家姐
認真講 係F.1女仔最壞係我同凱婷
你要扮我地吾會阻止
哈 點知你越扮越衰
有啲野我同凱婷都未出聲
有時連班男既都未出聲啦
幾時輪到你出聲呀？
有啲野心照架
壞學生？你做到咩？
吸煙飲酒介手就代表壞囉
你連扣分 係學校搞事都吾敢啦
點做壞學生呀？ 小姐
你想學我地咋嘛
入黑社囉 係學校搞事呀！
最好學理我負分都要比人繼續扣
你敢？你連續兩支煙都食吾撚到啦
學我地？！算把啦 傻系

邊位？

咩鄉下？

俾人知道我咁支持佢添，唔緊要！真fans唔怕自爆！

[member]得啦得啦係人都知佢同Marcussum做過愛[/member]

Ig

無咩特別
利申：屌過

ig？

呢個衰仔畢業未？

想破佢處

WHO

比GW Fuckboy食過嘅賓妹 不了

ching有冇多d料爆？

邊位 黑蚊蚊

邊撚個

得第一張係好D咋喎

印尼定咩呀
冇識你呀屌

真係衰妹黎

成隻大陸雞咁....

公廁黎

個眼神充滿淫邪

屌起上黎實好撚正

條鰻魚今日有冇20分？

推到事主睇到
唔明有咩好吹奏
明明普通人

仲有人覺得只有讀到書先等於成功？

鰻魚話比預期考得好，唔知入中大定港大呢？

我唔屌

仲係咪處？

小弟買佢做全職歌手......

佢幾個月前ig話係，而家就唔知啦

係時候 ,出來社會搵食啦

咁佢話考得好冇理由唔讀掛

借個位唔該大家幫手推

(廣傳置頂)全力支持中聯辦旗下的三中商！書展齊齊做文青！

好想中出佢

衰仔

屌你老母收皮啦你個柒頭

佢啲歌好好聽

中學畢業。。。？你話佢26歲我都信

淑蔓我愛你

乜撚都擺上連登
想借咪出聲囉.jpg

我冇嘢講

呢家d學生妹幾時變到咁老泥

佢唱歌真心好聽
有波
但樣就見仁見智

Who

A380仲處？

係蔓呀on9樓豬

如果你睇到，練下屎忽先影cd封面啦ok

學界姣婆都有人吹奏真人黑到不能再黑

eh... 有d柒

其實五官嚟講，香港好多女仔都好過佢，只不過佢知點打扮

佢唱歌係幾好聽

點解話佢姣more

邊撚個

唔好再推

呢個係邊個